覺唔覺今集mhw真喺太短[2]

覺唔覺今集mhw真喺太短

繼續

真係有2

覺

各單位埋好位未?

留名

算把啦不如
XX就XX
W就W

講到尾都係世代之爭
XX好玩咪玩XX囉,做咩姐

好唔好玩同多唔多要素好似唔係必然掛勾架可

算吧啦，要講都講晒

好心你改返個喺字啦

咁既系統
唔自己搵野黎搞（轉武器 衝白金）
單純出多d新龍
比佢出多10條都好快玩完

照copy topic
sor

兩隻都未收皮
鍾意邊隻咪玩邊隻
冇衝突

總之MHW先入坑/重新入坑嘅獵人冇資格繼續討論

想知話MHW長果D長係邊

UP乜鳩啊究竟

客制強化真係好耐玩

MH班友搞開手提作品 （PS2就算啦)
要上高清主機平台要更多技術
唔係真係ctrl C Ctrl V 就可以遷晒舊內容入去

日廠要做大作的確人力物力都無歐美廠咁勁
需要部分外判支那/泡菜

留明待屌

冇爬晒第一篇文，唔知重覆左
我覺得今集唔算小要素，不過end game content係咪人人願意玩落去就難講

要素方面
食材，小動物，種族友好度，鬥技大會，
每周既挑戰任務（有打過會知a唔係咁易），
仲有佢支線任（同埋支線任解鎖既衣裝）
呢度我玩左～120個鐘都仲末搞掂晒，
HR先得75，釣魚我都未開始

當然你可以話我玩得慢，有人100個鐘已經搞掂晒
但100個鐘先搞掂既要素仲可唔可以叫短？

至於收集完，去到end game的確係冇以前咁耐玩
今集整裝易左（調查任金銀框對稀有素材太有幫助，寶玉類又有每星期既卷可以換）
solo難度低左，又冇分村任集會任
變左end game係為左英雄石，珠刷歷戰，有d會刷埋大小金，呢樣野係咪個個接受到？

100個鐘唔算短
但對比返以前mh
起碼要200個鐘以上

咁如果你話冇玩過前作/跳左幾集冇玩過所以唔知冇問題

但係用埋哂d 19理由又話人“廢青日日玩 /農game / 唔等得dlc / 玩哂咁多樣武器先好講野啦”去證明呢隻game唔短，就好撚弱智🤣

話人廢青日日玩真係好撚on9

又去返100定200個鐘嘅爭論

又唔係短到1886咁,點解要講咁耐

其實重點係最後一段囉

佢睇唔明唔好怪佢🤣🤣

我好似冇講過上面堆19原因
只係話今次要素係夠，未農齊野已經超過一百個鐘
不過去到end game就未必吸引到大部份玩家

但mh幾時畢業不嬲係你自己話事
今集要玩都可以刷多d珠去砌唔同裝，同埋客製強化d武器
或者“玩晒咁多樣武器“都得
不過如果你覺得太悶，當打完冥燈／hr100個任畢左業絕對冇問題

btw我的確跳左幾集，3,4同埋xx系列都冇
請教返除左要返兩份工既mhf之外，邊集剩係清任同埋整一套"畢業"裝可以玩到200個鐘以上？

其實隻game農定唔農係一把雙刃劍
總有人唔想日日農素材冇進展
你地話W冇野好農,咁咪就係原因
至少爆機前都唔係好農都玩到至少60-70個鐘,算好好

既然XX有好多野W冇,強行搵野拉長gametime又有咩意義

DLC唔講啦,反正新手冇俾過奶粉錢,冇資格討論經濟效益,mhw出落Switch先係王道

武器就見仁見智啦,我認同可以玩一種武玩到棄驚都冇問題
不過新手的話,係會試多幾種武器來玩嘅
只係對老手來講都冇新武器,所以唔計

一路都講緊你今集係有咁多野玩
但以前係有更多野玩

仲講農？
我之前講既系統又食左？
哦
定係你期待緊一個都唔知會唔會出現既大革新？

冇咪冇囉
係你覺得搬系統係ctrl c + ctrl v咁簡單

但全盤否定DLC的話其實差唔多否定所有大作

都係嗰句啦,開發周期係有時間限制,如果mhw要等六年先做到xx所有嘅系統,你難保隻game會拖到變左另一隻FF15

先上市後更新真係唔係咩罕見野來,有冇需要咁萌塞

成版遊戲台差唔多全撚部都係MHW
都CLS
利申有玩但覺得好撚煩

之前所謂既長
咪又係迫你打村長
要比就同第一代比
新系統新模組
你拎去同集幾代既去比
比條毛咩

其實mhw個企劃已經好耐
仲有我睇唔到有人全盤否定dlc
你會唔會太敏感
而且話佢短定長同會唔會體諒佢出唔出得切係兩回事
有個人以前向來考試都保持水準拎90分
今次突然得7x
雖然佢都比好多人好
而睡因為今次病左考得差d
但佢考得差過以前依然係事實
指出呢個事實亦唔必然係要怪罪於佢

冇人覺得主線太易打 ? 就連少玩mh既fd都話易 單打輕鬆過
解禁後 齊裝把武升盡 根本屌打d怪 好似幾刀就收皮咁 識打既話 2-5分鍾1隻 我自己覺得根本就係為左引新手同鬼佬玩先整到咁

你真係因住比狗咬

比人屌慣 好似係

話易玩就係老屎忽

冇人要求佢而家出架
XX出唔夠一年佢就趕住出
如果佢再整耐d整多d元素落去
唔會有咁多人嫌短架

nier2 都係拖左幾年先出
但係我已經覺得遊戲本片已經好完美
就算有dlc都只係錦上添花
冇dlc都唔會覺得佢少左d野

可能人地無xx頂住先，等咗成八年終於等到，所以接受到半製品先出，再出dlc補完

企劃好耐唔等於一定出到好野,FF15搞乜鳩大家都有眼見

好遊戲都要有正確嘅時機上市先會有好銷量
當你嫌而家嘅MHW未夠完善，但要用多一倍時間先可以整得哂XX已經有嘅野，但三年之後PS4會唔會到左水尾，要出都應該出落PS5?

又或者製作時間更長，開發成本越來越高所以定價都一齊要提高，正常一間公司點會承受不必要風險呢？

上個post有人講過XX前面都有3,4同X做底，搵MHW同XX來直接比較，但又預先否定更新帶來嘅可行性同永續性，又是否反智？

DLC改版可以幫助遊戲壽命嘅例子唔係冇，不過唔係日本廠作品咁解，所以對DLC冇信心我完全明白

始終MHW面向嘅對像並不只於原有用家而係全世界，同XX唔同係可以預計，但如果只係高清+偽openworld版嘅XX,又有冇可能吸到咁多新獵人呢？

易玩左係肯定，但挑剔gametime短實在覺得太over

總結來講，MHW總算回應左大部分玩家嘅期待，之後就視乎要出續集還是用同一個title大改版,gapcom錢已袋,之後要點對隻game都已經係後話啦

你又話有時間限制
我話都企劃左好耐
你就同我講有時未必好
你想講咩

其實都幾明顯xx同w係兩個企劃同步進行
所以xx有嘅系統可唔可以完整出現於w都係疑問來

唔係玩家等唔到，我偏向覺得係sony等唔到，但你地口中嘅半成品都有咁嘅長度，仲有好多之前有嘅野都未放入去，一個月都未夠就蓋棺定論，似乎太早

所以宜家MHW有嘅就已經係合理開發時間嘅結果,以我所知應該係大約開發左三年?

今年唔出，PS4市佔有冇能力頂多幾年俾你閉門追車?

幾時出大劍片呀仆街

吓

係咪變左switch PlayStation 之戰

我之前已經講左
一個遊戲要延長壽命係要有個好完整既系統
跟住逐d逐d更新加落去俾人無間斷咁玩

而唔係出個半成品要人玩到冇野好玩
迫住要農野/轉game去等更新

其實佢都有keep住出新活動
不過d活動關都幾on9

其實討論長短我覺得同好唔好玩冇乜關係
bloodborne ds3兩隻我都係under 100hrs
已經係爆咗二輪+玩埋PVP 一樣係咁好玩

比起MH舊作冇咁多 "end game" content係好明顯
但係我諗冇幾多人expect world會多"end game" content過XX
而點解我強調world 比其他作品少嘅只係"end game" content
因為W無論喺map同background setting係好明顯咁多集最出色

你真係冇辦法enjoy W嘅優點或者你真係淨係打古龍打到好悶你咪隨時轉game玩返XX
打機打到悶就轉game係好正常
我夠覺得XX二名啲裝又冇乜特別 純為挑戰難度
刷護石又on99係咁打碎龍 唔見得有吹奏到咁極端地好玩
部XX特別版NS當初買嚟同FD玩
啲FD冇玩XX我都已經放低咗幾個月

我只可以講W嘅新鮮感 UI大革新 同過地圖唔洗LOAD 畫面靚
呢幾個point已經令唔會再拎得返起XX